[UST] 收hall位

Prefer hall5 男女都收
Send contact details to: safetbay18@gmail.com
價錢可議

推

推一推

我有hall5 girl 想換hall1

幫你問下

收hall呀

Tg傾

好想住hall呀

收hall5

唔介意住大家嫌棄嘅hall 5

有hall 3 double 想swap hall 1 double 女位
Tg:

Hall 2 男triple
有意？

swap hall3男 full year ok？

收hall3男double

TKO hall 想swap hall vi/ ii double 男

hall 5 女想換任何其他hall

tg

賣hall2男tirple
有意email: kasingmok614@gmail.com

Tg:

Push

賣hall 4女double full year
有意請留tg

求swap hall ii 男triple to hall ii 男double

放 hall 2 female triple
TG: Sellhall22

push